被恐怖份子打既消防員需要你地幫手！

佢地已經send緊投訴信
我地都要一人一信讚賞下呢位消防員盡忠職守
冒住比山埃毒死同比恐怖份子殺死既風險都救急扶危
收件人呢隻藍畜已經提供左比我地

推

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

將警察同消防對調
就係事實

推

一人一信！

搵人作template

有冇template

自己消防都唔出聲，幫得幾多丫

push

屌

求link

sd email 去啦

On9藍絲

咩撚野銅皮鐵骨 架消防車格絕氣體架on9

有無讀書架😂😂

消防被狗蝦，你忍？

可用呢個

Push